老娘的草根飯堂 - 泡菜豆腐鍋

上星期post了醃泡菜，當然要做埋泡菜料理啦！
呢個湯冬天我基本上每星期至少做一次！
因為快、簡單、美味、暖笠笠！
用黎配飯、麵、粉絲都得
我都會配蒟蒻或芋絲
有時我們放泡菜放耐左，就咁食會太酸！
因為變左老泡菜，呢黎煮呢個就最好喇！

圖文食譜

Facebook專頁 :
Instagram:
Blog:

會唔會試下係公司整

又泡菜

咁老娘用扇撥到手抽筋都唔掂WOR

呢個可以呀！不過就唔好炒泡菜囉～一定勁多煙

你見到我撥呀？

我好鍾意泡菜呀！ 又唔肥又好食！
其實係酸菜我都鍾意

老娘

泡菜

負評 上一頁

泡菜

有咩問題？

想娶你

講到結婚好易咁

你養我咪得

幾正
用肉片應該正過肉碎

放耐左真係得返整鍋先好食

睇個人口味！肉片同肉碎都得
我鐘意肉碎啖啖都有肉

唔係既，炒飯都好食

你公司請人
記得pm我

我愛老娘

想食老娘
唔自己醃泡菜的話有冇咩牌子嘅好食d